人真係唔認老唔得

屎忽痕dl返隻game 嚟玩
諗住重溫下以前嗰種打機打到上腦既拼搏？熱血？唔識點講
但反應慢過以前好多，好明顯有嗰種力不從心既感覺
過去左就係過去左，當下可以做到既野就要好好珍惜機會，唔好以為將來可以彌補得返

不過最遺憾既都係冇喺中學雞時代屌過學生妹

一返到屋企即刻開佢波
又着住校服

邊撚個腐皮，出嚟隻抽

樓主玩咩驚？

愛情遊戲

迷失埋添啊屌你

1->4🥺

人大左

哦... 係咩😅

屌過學生妹又點
其實唔係咁美好
你又無經濟，直頭做乜都錯咁

經驗*